[月經] iOS集中討論區 (34) 又話不了 咪又係要 - iPhone X

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon
價已加

iOS 11.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗 注意iOS 11開zoom後係app內出home會慢少少

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

del左個profile

Reboot

到下個beta先裝返profile

Chok 準備入幾多GB?

部7plus都用左64
得256揀

繼iPad 10.5

如果佢唔係有堆on9英文 我即刻狗衝

有冇人ios11 係appstore down完app 或者update完app 明明100%左 但出翻homescreen 個app有個圈係度 禁佢冇反應 要reboot先開到個app

我直頭試過同一個App有兩個icon

一個灰 一個開到 都係reboot解決

其實Apple watch 係咪冇想像中咁實用？

心郁郁想入手，但又驚買左返黎擺多過戴

老灣機城留名學野

十次有8次down個app都要reboot 煩到
但見佢ios11 d update冇提過e個bug 到底幾時肯fix

諗住聽日起身㩒？

LM 睇鞭屍

no

係睇錶 睇通知

唔做運動更加冇用

諗住幾時入手

等cmhk sms
或者smt出優惠包爆mon

點解我更新左11.1, 但備忘錄都未見有新功能?

今日撚完demo機就覺得今年就算換機都係換8
x渣落係就係同細機差唔多手感，但代替home button嘅果啲gesture真係好反智
btw 如果開緊 full screen app(好似白貓果啲)係咪要好似其他機掃control centre咁掃第二次向上先出到home

bin c

福來村老灣留名bin c

烙印mon又冇touch id

烙印mon真係比較難接受
其他嘢我都仲可以慢慢學慢慢習慣
但個mon用耐左有印就....

又話唔買既 ？

Iphone x 用落根本唔會留意條m 額
用左半個鐘後都習慣左無home 制既操控

唔係用垃圾OLED真係想玩下新嘢

好正，又順手感又好

Mon 大細適中

不了

想知依家8有得rock in未？

轉完新機 落左架d app down唔返😭😭😭

itunes?
已下載app?

如果宜家想換機，換8定7就算？
除左雙鏡頭(仲要8係醜樣既打直)性能上好似無咩分別
一樣無3.5mm插頭

講多句，其實睇價錢6s好抵屌，不過唔知佢賣到幾時

你本身咩機？

8仲係橫鏡
X先係直鏡

我估出年會出部7仔spec嘅SE
賣依家6s個價
6s系列/舊SE下架

有無8+用家報告下有無咩大問題？之前係咪有report話電池漲定咩。7出個時就有電流聲所以諗緊好無咁快買8

大多數ios 11問題
用緊8+

Topic

屌你殘體

我覺得最大問題係重
而家拎返部6仔上手 好似無拎野咁
但個鏡頭真係無得輸 最緊要係TouchID

faceid 唔係之前想像中咁慢，好多時都快過touch id

8+個「質感」好強烈
強到我有時會懷念用6s嘅感覺
不過8+又真係用得好爽
部6s成部玩具咁

係

琴日出左部256順便更新埋個iTuns
點知更新左之後較唔番個頁面設定
例如點樣桌面多一頁or小一頁
有無巴打知點樣整番

X可以walk in 未

一路都唔驚佢慢
但放枱面解唔到+無Home制要底向上拉太唔吸引
等下一代

lockscreen 直接開通知app 快幾倍

新itunes已經冇左呢樣嘢

想問下可以點樣整得番頁面設定?

最煩都係訓醒嗰下想睇電話

你指第一頁空白？
將第一頁所有icon拉入一個新folder
然後拉呢個folder落第二頁
咁第一頁就會變空白

11.1 係咪有出到3d touch 開多工

未買

必買

唉 最on9 apple唔比過.ipa

無問題

yes

IPhone X 除外

即刻up先

有冇巴打發現iPhone X條邊超雞
明明已經係stainless steel
同鋁版aw一樣 冇撞過冇刮過都會又花又崩
夜晚返到屋企一開盒個角已經係咁
第二日貼完mon貼 細心睇下又崩多忽

利申：超錫機

補圖

我尋晚del完profile reboot
啱啱又出new beta果句野

Jetblack易花定 X易花 ？

冇關係㗎，bugs嚟

最慘係佢花左崩左 會變銀色咁勁顯眼

訓醒嗰下想睇電話有咩煩？

即係同8 仔一樣點都係要用套

訓醒對眼唔夠精神會唔會認唔到樣

你可以熄左唔開眼都照unlock

有啦 咩色咩型號都有
尋日買X順手買多左部 8 仔金色
真心靚

iphone 8plus 11.1 用wifi 係lihkg睇片/AV, 部機熱到可煎蛋
岩岩睇左30mins youtube ~20%brightness, 電量由98%—>89%

淨係睇片先會咁 平時係好慳電

依家用dfu重刷11.1 ipsw, restore緊backup, 希望正常返啦

下一代咪一樣

我覺得今代8仔隻黑最靚

日頭係深灰色
室內同夜晚就鋼琴黑

我都覺
呢隻黑/灰應該好com睇

+1, 由4S年代開始用白色用到6s都係銀色，今次忍唔住轉左黑色

要攞起電話對到先unlock到
平時側身睇痴住枕頭會認唔到

5白 5s黑 6s 白 今次8仔黑
今次隻黑真係好正

下一代希望佢會加返全屏TouchID unlock
同埋多d app support牛角

佢整到嘅話可能兩種都會support

係 室內影相果陣 個個frd都問”點解你部iphone隻色咁靚既？”

iphone X個電量仲好過iphone 8plus?

app store買野要double tap power制
呢方面都係touch id好啲

不嬲都話部X長氣過plus

我真係睇唔到FaceID好過TouchID既地方
你話全屏要犧牲TouchID我理解
但格硬話FaceID好d我真係不敢苟同

始終覺得face id係一個用錢解決嘅問題
Apple只要肯俾多啲錢就可以放粒勁啲嘅sensor落去
不過到時當然又會加價

唔會加touchid，apple d人已經講左

用緊S0 ，ios 11 控制中心wifi 我當理解，但藍芽制cut 唔到連watch 咁到底有乜用

[quote]用緊S0 ，ios 11 控制中心wifi 我當理解，但藍芽制cut 唔到連watch 咁到底有乜用[/[quote]
用緊watch S0 ，ios 11 控制中心wifi 我當理解，但藍芽制cut 唔到連watch 咁到底有乜用

用緊watch S0加8仔，ios 11 控制中心wifi 我當理解，但藍芽制cut 唔到連watch 咁到底有乜用？

自膠

如果出年仲會出se2嘅話應該會係末代有touch id嘅機
跟住iPad pro會變埋face id
過多兩年出cheap iPad同iPod touch（如果呢兩樣嘢仲存在 ）都會用埋

有咩分類相薄app好用同睇到個size
可以分返唔同folder e.g 相機/whatsapp/browser

係
當佢解鎖方面完全冇問題
touch id有啲位用都係直接好多

三個youtuber瘋狂恥笑網民

而家同一地方有兩個連線過嘅wifi
control centre斷開一個之後係咪唔會自動連另一個？
我想知係ios11.1改咗定係bug

Apple係講左設計今代X既時候預左唔加
但今年反應咁樣我又唔排除依個可能性
SJ夠話3.5吋Mon完美比例啦

不鏽鋼都咁

iPad/Mac出FaceID又唔同講法
而家Mac條Touchbar touchID好多餘
Apple Watch解鎖完勝
如果有FaceID就超正

iPT連第一代touch id都未上就冇晒聲氣

Macbook先係最啱用Faceid
一揭開就unlock

Macbook條touch bar最好快啲收檔
變番正常function key+Face ID仲好

但之前gm又話見到有iPod touch同face id嘅code

外國而家好興搵tape遮住個Cam
如果出FaceID就無得遮
美國政府正式監控人民

真係好多餘
用Laptop就係鍾意實體鍵
希望佢咪收Macbook Air皮
如果而家依部壞左我唔想買TypeC差電既機

吓？

x 粒電係大過8 plus

似乎係因為on screen touch id 量產唔到
apple似乎想睇下今次face id work唔work
work就直接用face id算

Programming 撚表示條bar好難用
好多ide都未搞條bar
我轉哂做software function key算喇

我反而覺得就算唔work都會繼續用
Apple依家要錢要面
要佢地認衰同埋用舊嘢（i.e.收平啲賺少啲）難過登天
出多一兩部touch id機拖下就可能

我以前覺得應該要預設有類似mac id app咁嘅功能方便解鎖/一拎走iphone行開就lock或接近就unlock
不過見到face id之後覺得真係最適合用喺mac度

但隔離post有幾個user都話X冇咁長氣 只係好過8

The iPhone 8 will have a 1,821mAh battery, compared to the 1,960mAh battery in the iPhone 7. The iPhone 8 Plus will have a 2,675mAh battery, compared to the iPhone 7 Plus' 2,900mAh battery.

The extra room allows for a new L-shaped two-cell battery pack rated for 2,716 mAh, which is slightly larger than the iPhone 8 Plus battery.

都可以選擇唔用繼續用返pw嘅
咁怕監控其實連電話個前鏡都要遮埋

粒電容量大過8plus

但係個芒又大左 true depth camera sensor又長開

實際用上黎都唔知邊部長氣d

我指x 粒電係2716mah，8plus 粒電2691 mah

Apple知道faceid長期standby mode所以有少少預低左iPhone x電量

搞deep learning algo果班engineer 有排忙都似喇

未發佈之前有一段時間都係傳on screen touchid
係到差唔多出先變咗傳faceid

所以話咩一開始就冇諗過出touchid都唔知堅定流
似兩個方案並行多

今代實驗機留翻比chok仔幫我地測試喇
我等下一代

舊電大啲唔等於長氣啲㗎喎

依家嘅apple邊忽要面
好多嘢都妥協咗/唔理原則啦

睇你點用／test法

一開始係傳iPhone會用on screen Touch ID
跟住Samsung S8用唔到
大家諗住iPhone有多幾個月應該冇問題
點知都係唔得
Face ID就喺呢個時候突然彈出
Apple吹到又乜又盛
結果變左主打功能

如果係咁嘅話
快啲俾番個3.5mm頭同埋cut左條touch bar佢

呢個downgrade方法係咪得？

只係6S 就得

ios 11 hang 夠未呀 火都黎

cut 3.5佢推無線耳機
cap夠水就變基本配備

媽啊 iPhone X真係好正
se轉過去簡直係躍進

Se WhatsApp成日hang，要force close whatsapp再開過，send出去前一就刻hang 咗，成日都要再打過，有冇人係咁？

2.5倍價錢呀, 師兄

iPhone X sensor working in real-time under infra-red camera!
真係位射d點map你塊面

我想知app store更新粒"更多"掣幾時可以出返嚟，有啲有有啲冇on99
係咪iphone x先冇事？

keynote已經講左

infra red camera第一次見實際操作

倒水到

有野 wake 住你部機咋掛

FBI is watcing you

7:30都仲有18%都倒水

諗好買邊部未

有冇tg達人講下
我無開last seen 個陣 會見到佢last seen recently
但係我開last seen 會見到佢online...
咩玩法
大家都係ios

256灰不過未有機

諗定哂買咩色咩機

星洲Apple store 打蛇餅

Chok子未拎機已經想適應新玩法？

我頭先都整左諗住po上黎
但cap圖cap唔到粒野

唔會開呢粒on9野啦 咁大個mon有粒野好柒

11.2 b1 如果唔係個on9 bug 都算接受到

但呢個bug真係on9到有啲過份

最慘原來唔關張profile事
搞到我又del又裝都係咁

更慘嘅係其他bug只要你唔用某個功能就唔會見到
但呢個bug就算你唔用部電話都會彈出黎

等beta 3/ beta 2 for all apple device

而家拉一下notification centre出黎就會出一次

我reboot完會捱到半日都唔彈出嚟
btw有冇人覺得呢個beta核電

又順又電量OK, 係個BUG好煩, 等星期一出更新

核電又唔覺 7plus

終於發現到status bar 不斷轉轉轉嘅解決方法了
唔知wow 左未

聽日有？

自從up完iOS 11.2 beta之後，就成日彈呢句出黎，但禁software update又唔見有得update，好撚煩。有冇ching知點搞⋯⋯⋯

Bug嚟 無得搞
等update

語音輸入？

有冇人App store會突然dl唔到野 要重開機先得 SE ios11.1

唔怪之得

對，原來喺Siri dictation 個咪度禁兩下，就冇左轉轉轉

浩南巴 知不知今晚會否有11.2 beta3?

macbook某啲網會死圖
要點搞？

adblock?

原來係Adblock 事？！

唔出奇架，av 網都要熄 adblock 先比你禁 play 啦

好似係apple system鎖死 冇得俾第三方app自行分類

但Google drive啲圖示都死埋

請問 11.2 beta 倒水嗎？定係慳電左？尤其係8plus

險左個on9 pop-up bug之外 呢個beta對比11.1有分別嗎？

今日星期日喎

星期幾唔重要
最重要係你話有冇

颱風就話星期日打姐

ios 11.2 beta 2
iPhone X 好食電

8plus用家表示
11.0.3 = lag x1 + 倒水 x1
11.1 b4 = 完美
11.1 b5 = lag x0.5 + 倒水 x1.5
11.2 beta = 倒水 x1.5 + on9 bug

11.1b4真係 iOS 11入面最好
果陣on99上左b5廢事搞

chok仔買左未呀 今日正常開始用，又要重新適應下

X2

唯有寄望 11.2 beta3 係唔倒水+冇on9 bug

未有呀 太遲入紙比cmhk 我真係呢兩日先決定要買

頭先部6S Plus 11.0.3dl個11.1，5分鐘由34%電跌落22%

想問下大家平時換電會去邊到換
嫌apple換太貴，但又唔知出面邊間好

利申:7plus 舊電壞撚到2個鐘就用哂

有無人升左11.1之後
Widget果頁好窒
Iphone8plus

ir算啦，而家咁易

7 拎出出面換好可能無左防水wo

但唔係原廠換都會冇左防水既咩?
不過我都唔預佢個本身個防水有幾勁啦，我見人部7仔都係照入水

咁抵玩？

我唔想浪費左個plan quota

我都衝左個, 只係要俾郵費

屌明明揀一個都唔得

係咪拎晒了

我都係買左半粒鐘咋喎

整極都唔得

係咪你個cart度有多過一隻? 我見仲有, 應該未拎晒

有冇巴打知出面 7P 256GB trade in 收幾錢

購物車得1個order

清左再黎過一樣

我仲買到, 但係要成個月先有貨? 同淘寶價錢差唔多, 真係好用?

今日拎過上手玩下, 幾鍾意個 size 添,
奶奶地野

見佢usd都要廿幾蚊唔差得去邊掛

算啦唔搞了

裸跑好過啦，我5s果陣用過兩三個月套跟住去到而家7代代轉都冇用過

有冇人比啲suggestion我

taobao閃魔再加埋套算

我幾分鐘前仲得呀

其實我想問
而家iTunes 唔會backup埋啲apps
咁例如我restore 果時要down返其他App Store 既apps ,係咪要入返其他地方既Apple ID ?定係佢會幫我自動down? thx

去apple換穩陣d

我整左好耐 卡都試幾張
地址又冇入錯

開apps，book時間返蘋果換啦，幾百蚊換個安心，換完粒電又有90日保

用緊7 想換8 plus金 好唔好
未用過大機

仲有想問下smt出機有冇得分期，我係客戶

icloud幫你用wifi dl返

仲有13% 淨 完全收貨

等蝕啦仆街

老老豆豆 佢會唔會update show返個battery percent

拉control center咪睇到

應該難d

宜家用緊周身病痛既6+

X tele 鏡係咪都係 OIS ?

咁我知

sad

Ive: 哪有位show你老母

Yes

想問下8 plus 宜家粒nfc晶片係咪仲未可以放張八達通埋去就check到餘額?

No,八達通apps not support

間公司垃圾連個app都垃圾 要人用咩讀卡器先得

頂, 我見佢有八達通app可以download....以為已經開放左...

其實係apple唔開放個NFC定八達通問題

電池圖內

你意思係八達通粒晶片舊, iPhone nfc 認唔到?

7 8 X 都有 reader mode

有無app 可以睇到acestream/sopcast

係八達通唔比

日本都開比西瓜卡，未計nyc

首先係7(非日版)或之前嘅nfc同FeliCa (八達通）果隻nfc唔同type

冇

an機做到 反而ios無

其實apple可以唔洗加swipe up去中間開multi task係x，因為有左邊force touch果個
同埋底swipe up =home screen 其實可以用下面邊位force touch

所以我想佢整3d touch最底個位 = home
好過開粒殘障鍵

咁整嘅話可能動搖到我

想問今次11.1升唔升得過
睇過d po淨係lag機同食電問題都唔同講法
利申 7+ 10.3.2

10.3.2正呀，核電

八達通埋左Samsung Pay 堆

samsung pay好似比人話唔安全

我待機23個鐘.使用7個鐘都重有10%

屌你老母好撚難熄機
一長㩒就出Siri 冇出到關機條bar

我由 11.1 b5直升上嚟11.2 b1
用咗成日都唔見有更新message出現

我打白貓丫嘛

唔係有得降返咩？只要down返ipsw再經itunes裝就得？

如果 X 用到八達通, 你話幾好呢

不嬲都賣資料 佢理得你

八達通會叫你買多部note8

感覺聽日應該有LIHKG App 更新，應該係搞iPhone X修正

啱啱發現左d野

我用iPod Touch 4 銀色背脊果面 可以touch到iPhone個mon
掃到mon 掃到連登

iPhone叉緊電果陣

如果呢次換完機短期內唔打算再換X就8+啦
8+個相機好過7+好多
有wireless charging
個spec玩多一年就係一年（尤其依家iOS咁濕滯）
不過8+明顯重過7+
同埋得64GB（同7+ 128個最近個價位比較）

習慣到個重量同大小就OK
因為8 plus係史上最重同最大
雖然個mon size用得好爽 （仲爽過X）

聽講機己訂

7+ ios11.1
同fd airdrop到一半有時會自己熄藍芽
訓教前會開飛航模式，訓醒見到佢自己熄左

207 真無限

好食電
訓覺都唔見幾個%

我反而係訓覺起身都仲係100%wo

用x 唔去control centre 睇唔到vpn 個icon, 長開adblock 都冇咩感覺了

8掛下 大家用緊咩上網plan？
幾gb？

棍到部銀64 終於有得用

有冇人知大陸版ipad 係咪有好多嘢都block左用唔到？

巴打點棍到可唔可以教下我 入到去永遠彈返出去收左皮

問過藍精靈佢話會加返防水膠，唔知真定假喇，佢講得就當佢係先

唔會喇 itune連個app store都整走埋了

今朝先棍完

我信藍精靈，因為我換過一次mon之後成日用水洗機都無出問題

尋晚up返上11.1正式版，lag過我部陳年an機
之後擺咗一晚，而家又正常返

因為每次更新都會重組檔案系統，所以感覺會lag同食電
run一輪之後就快過未更新前

諗緊買x好定8plus好 x個mon有烙印真係扣左分

我都係 平時裸開機 但新機後面用玻璃 一定落番個套 所以想買x 岩手型 plus都係太大部 但8又無雙鏡

長用就8 plus
一年換一部就x, 不過留意烙印mon有機影響回收價，但我唸apple應該會免費換掛

WhatsApp 仲未處理到兩行

有無搞撚錯

5gb 4G

成日爆data 完約要轉做8gb/10gb先得

5gb係咪真係好少？

唔睇youtube 唔睇av 淨係fb whatsapp email + lihkg(自動load圖)就一定夠用既

但有時候出街睇下片就好易爆

Whatsapp 係咁上下

究竟點解咁on9唔backup apps
Down apps down到下年咩

玩左三日X

faceid 仲快過 touchid

一tap 或舉起部機，之後一掃就入左home 頁，根本唔駛用power 制開，以前touchid 隻手有油就開唔到

要id 既 app 方面，一開app 就自己入左,唔駛放手指上去好爽

開機入app 全部秒開，唔清楚點解d 人咁反感

我個人就返唔到去touch id (當然部ipad 仍然要用)

但touch id 係褲袋已經開左鎖

除左呢方面已經無地方好了，但好多人手指易有油好似我咁

但 faceid 係 app 使用方面 touch id 完全無得玩

重點係 faceid 由頭到尾都可以令人覺得d 野係完全無上鎖過

用HSBC App取唔取消得切入Security device mode?

6splus換X定8plus好
如果X睇片/其他操作唔用到牛角位, 個畫面又得返細機咁上下既畫面, 好似細過plus唔少
但試過用8plus個telephoto lens, 冇OIS好似廢到唔多想用
想問如果X長期上網, 牛角位status bar一直show同一個畫面, 係咪就會有烙印
部機想用到3年

iTunes Backup埋App既話可以保留返哂app入面d data係度，依家冇左backup app的話得個app，入面d data冇撚哂 要用iCloud Backup先有

iTunes backup都會backup app data
Download完個app落電話度就會入番啲 app data

其實點解要係褲袋開鎖

開完出黎咪用得

唔做白老鼠

有無人上左ios11 後用youtube app會發熱食電勁快

Me too
iPhone 7 11.1

OIS 8+冇 ois

唔講熱到我以爲睇緊flash

zoom 個lens 冇 主鏡有

I see

我都想問好耐, 點解要係褲袋開鎖

用左幾年touch ID iPhone
個習慣係褲袋拎出黎
望一望個鐘
先放隻手指去解鎖

touch同face 暫時打和la

face id 最正係睇通知, 一篤就開
仲有msg可以隱藏於無形

琴晚由iOS 11.1 beta 5 update 去iOS 11.2 Public beta，今日係咁彈出個框叫我update, 點Fix左佢

我隻手係放入褲袋就掂住粒touch id再抽部iPhone出黎 已經入左home

個個習慣唔同 冇話邊個快d既其實 好似我咁用咪touch id快
好似你咁用咪face快

等下個beta

或者每半日reboot一次

同樣情況

但你睇notification 咪又要向下拉多一下

我覺得打和

係bug黎 基本上個個都係咁

Chok換左x未

未有

換左iPhone x 。 真係好好用

之前用7 plus裝beta有呢個bug，同埋藍keyboard。用X裝beta就無。係咪放哂心機去寫好X版本？

X 係 beta 2

X is beta 2
We are beta 1

有冇咩 page 可以睇到 7plus 回收價

6s又跌100

Chok will be X soon

原來如此，thanks各位！

琴日dfu過直接restore完11.2 beta 1個ipsw之後就冇再彈過個pop-up出黎

一陣就有

Chok仲未換機？

喂呀

諗住長用阿 有冇巴打可以講下8plus既電量係點 烙印mon令到我減少左買x既決心

快換 好正

冇左protube 仲有咩youtube app好用？

8plus暫時應該係咁多apple機入面最長氣果部 (行ios11.1)

有無人試過FaceID HSBC App?
取唔取消得切去security device mode

唔該巴打既解答

有冇8plus 外置鏡頭係用緊玻璃貼+bumper 殼都裝到落部機度?

原來8 plus 256先收6000蚊，疊埋心水出年先換手

去胃訊睇機
發覺X出左之後
好似多左人問店員買8同7

ipa同app data兩個概念嚟

主要應該係講拎出嚟至你望緊之間已經解好咗
如果咁計faceid點都會爭啲

快咩 都未有機

冇.ipa 而家落左架就永遠拎唔返
垃圾apple

正常 身邊d阿姨強多數問7 128定8 64好

根本佢要改制
一落架玩撚死人

但依家iTunes backup唔到app data, 反而iCloud得，呢個改動我個人認為係逼人用iCloud

而家除左未update既iTunes 係咪拎唔到ipa
第三方果d似都做唔到

有個問題想問好耐
點樣解決每次收email/短訊果陣會響完1次之後過多2,3分鐘又再響多次既問題

啲阿姨九成九唔識用iCloud或者定時清嘢
所以我會叫佢地買7 128

話時話
7仔上ios11影唔影到hevc?
定係8先有？

新入坑就64都ok
HEIC d相細左咁多

你張閃魔定閃靈mon貼係邊個網買
我係福仁買左張防藍光 好鬼黃

taobao閃魔官方

不過佢未出全玻璃硬邊

A10或以上就有

今晚買先
你之前用高清定防藍光

應該得㗎喎，只係ipa佢要另外dl啫
一向ipa同itunes backup(包括app data)都係兩個位嚟
本身itunes可以唔儲ipa咁用的

高清
防藍光開nightshift算啦

閃魔隻軟邊全屏好柒

唔係出左全屏果款喇咩？
都有分別的？

福仁 幾錢？想買張頂住先再等閃魔木

想買全膠嗰啲水凝膜

岩岩ifc拎機 門口狗追著黎問

呢隻未試過 睇你包膠

咩價先
好價咪放

64銀 8900

軟邊好撚7架, 個mon 同條邊分開,貼上去會有白邊
買硬邊一張過仲好

LIHKG又up唔到圖

膠邊差好遠

膠邊 軟邊 係咁

29$ 好撚黃 唔好買

即係呢款 黑色係軟啊？
要等全硬版?

真係好撚柒

唔好撚買軟邊呀, on9的

唔貼最好

有無巴打電量顯示有問題？
差左成個鐘都仲係40%
重新開機又多左電
再差又無變過個電量

今日8點嘅ir等到幾時可以買？

姐係同一個短訊/email會響兩次

設定>通知>信息>重覆通知

yes

呢隻好似全硬 但全硬係貴d
唔知做咩呢兩年係咁出軟邊 慳成本唔洗咁掛

我諗果個邊曲位好難搞, 膠就 easy 好多

有無人解答到

我都係隔左好耐先發現要setting先可以解決

唔該哂
真係依家先知有個咁既掣

電就快死了

深水埗換電la 2百幾

非全包貼有冇白邊?

X 個 mon 好似無 7 仔果D 咁弧

福仁平野無白邊 幾fit

幾錢

咁我放心淘隻 Carkoci

29$ 但黃到仆街
今晚返屋企淘chok代言個張算

但膠實在太柒

有冇推介?

閃魔用住非全屏先

仲有乜野推薦買?

case? 我都未揀好

買無線叉電座

我買左aj 唔撚fit位郁郁下

其實得message有呢個設定，何來email
不過email你太耐唔睇通知中心會show多次出嚟，唔知係咪bug

淘左個case 同 閃魔
好撚厚同膠

iPhone X真係唔洗殼, moon貼就夠, 笠個套/殼真係多鳩餘

Agger
睇everythingapplepro個drop test
跌幾次都無野
依家都係前黎貼算

但係條銀邊好易花

想問買左新機, apple watch 係咪要完全reset一次?

我有諗過買 Momax iPower Air 尿袋
好似幾正

LIHKG 有更新

比我就咩case/貼都唔用
由ip6開始case我差唔多冇用過，貼都係最多1個星期就起返出黎

真係有了

up左會點？

bigger ad

Full page ad

update咗Adblock仍然work

Moon貼根本係一個騙局

真心覺得套/殼比moon貼有用，因為套/殼令部機無咁扇手

moon貼先有用，比粒沙界一界個mon都花左啦

7plus冇痴一年

唔知幾時有beta3呢

浩南巴打有冇內幕

Beta 2 都未出.... except X

我意思係 beta2 for other devices

你有冇收到風？

爆一次個底就夠晒飽，除非買左ac+,如果唔係爆一次底就4000幾

我好fit 透黑

有無巴打update咗連登之後撳連登post啲link會用咗broswer開而唔係用app開

無線充電功能會透過磁感應為 iPhone 充電。請勿在 iPhone 和充電器之間放置任何物品。若在 iPhone 和充電器之間放置磁性裝置、磁性護套或其他物品，可能會降低充電效能，或是損壞磁條或 RFID 晶片，例如有些信用卡、維安通行證、護照及鑰匙圈所使用的磁條或晶片。如果您的護套上有任何這類敏感物品，請在充電前取下護套，或確保這些物品不會位在 iPhone 背面和充電器之間。
如果 iPhone 無法充電，或是充電速度緩慢，同時 iPhone 裝有厚的護套、金屬保護殼或電池護套，請嘗試取下護套。
如果 iPhone 震動（例如收到通知），iPhone 可能會移動位置。這有可能導致充電板停止為 iPhone 供電。如果這種情況時常發生，請考慮關閉震動、開啟「勿擾模式」，或是使用護套來防止移動。
視您所使用的充電板而定，您可能會在 iPhone 充電時聽到微弱的噪音。
iPhone 在充電時可能會稍微變熱。為延長電池的使用壽命，如果電池過熱，軟體可能會在電力達到 80% 後限制充電。iPhone 會在溫度下降時再次充電。請嘗試將 iPhone 和充電器移到較涼爽的位置。
iPhone 無法在連接 USB 時無線充電。如果 iPhone 已透過 USB 連接至電腦，或連接至 USB 電源轉換器，iPhone 會透過 USB 充電。

有無人試過11.1 成日開apps freeze 左load 唔到，開咩apps 都一樣

我想d link用safari開多過用內置 內置有機會儲cache食位

我

但係我update左都仲係用app入面果個

好撚on9 ,用咁耐iOS 都未撚試過咁柒差

7plus + 11.1 呢個組合都可以咁撚樣

11.1已經連7PLUS都淘汰埋

下次轉電話應該唔會再用iPhone

今晚1點有啦掛

仲有咩揀 d backup跟左超過6年

我都唔知，但真係堅失望

WINDOWS 係咪開唔到HEIC 有無得轉返jpg

玩咗陣s8
用唔慣亦冇可能慣
所以我轉會可能性=0

11.1就算係8plus都會久唔久窒一窒

iphone 8plus / X 用11.1係俾android機屌打 7plus直頭淘汰埋

仆你個街 TimCook食撚左屎 話撚知你咩A11 bionic 吹到幾勁跑分幾top都好 個OS咁垃圾叫人點忍

11.0 = 十舊屎

11.0.3=11.1=五舊屎

唯有寄望11.2啃得落肚

會自動轉架喎

我用syncios 過相 完全冇問題

岩岩諗住幫老豆放D相入電腦...
咁平時就係插線 -> 裝置名 --> DCIM咁樣嘅...
但係今次click入裝置名，就乜都冇show到出黎
Right click又話沒有內容
但我用我部6仔試又冇問題
又冇手足知道點解會咁
求解決方法
sorry for 1999

Use syncios

已解決
原來要信任多一次部電腦
明明好耐之前已經信任過

用緊X，裝咗iOS 11.2 beta 2，發現Face ID解鎖前唔會顯示WhatsApp notification內容，覺得幾好。請問係11.2嘅基本功能，定係必須用X先有？

Default

但可自 set

部X有時會respiring

弱智先會用3星當an機用

iOS 11.1 更唔更好 ps 6splus + ios11.0.3 倒水

Up晒上OneDrive 會自動轉
你用Win10就會方便d

咩話？
我最憎既野

更啦 你都中左伏上左11
你係10.3.3就唔好上

11.1冇咁倒水？

依家如果唔限budget
買8 plus 好定 x 好

LIHKG出左update
支援iphoneX

X啦 8Plus個design應該唔會再出現

如果x之後嘅機都係m額嘅話好難頂

X

8plus係for踏實用家玩幾年

你都無限budget 梗係買X 前衛啲 又最新 下年再買部新機 完善版既 iphone Xs

X都respring

ios11真係屈機 遲寸冇6gb ram都唔使旨意run到ios12

如果你知MacBook Pro果邊咩情況嘅話
你可以將8比喻為仲有傳統插口+function keys嘅mbp 2015
而X就係換哂USB C同埋touch bar嘅mbp 2016/17
8係最完整但唔會再有改進嘅model
X就仲有好多不足但會持續發展嘅model
睇你想要邊樣

差唔多

我打算8+玩兩年
到時應該會換完善版嘅X 3rd gen

wow

Iphone x解決左D app用唔到全屏未？

係啲app自己未支援

其實咩叫respiring

黑mon轉轉轉 再出打密碼果版
搞到用電時間都冇得睇 要再叉滿先睇得返

簡單黎講係條ram爆左hang機

我喺控制中心熄咗藍牙同埋Wi-Fi，但係我禁入設定嗰度佢都仲未熄 仍然中搜尋緊啲藍牙同Wi-Fi
點解會咁

有11.2.1未

呢個係新設計
唔好問點解

Adblock都係block唔到lihkg既廣告 最底個到仲係有廣告

即係個控制中心係做樣 ？

係斷開連接
唔係off

唔好問點解要咁
我地都答你唔到 唯有叫siri off/手動入去off

Chok仔，e家quote多過1次，張圖片會縮細左？
利申：未update最新版本LIHKG

新野黎 防止金剛棒

白痴！ ！ ！ ！

之前部8 plus有時會respiring同lag 機
換左x之後好撚順部機

同樣iOS 11

我懷疑班友淨係專心寫比X

如果岀8仔既話會唔會去smt或者其他地方岀會抵D?

tim cook呢條gay佬真係好難理解

你睇你而家個plan有冇優惠先

有無7PLUS巴打升左11.1用一陣熱到仆街

仲要只係睇下youtube

我個部睇youtube先熱

7仔升左11.1之後十次有九次睇YouTube 會發熱同倒水

收到胡楓 今晚其他機db2

有冇柒頭會咁樣用iphone X "HOME BUTTON" ? 好能弱智

newmobilelife 呢個柒頭成日出埋D垃圾文

ic

一定有人咁用
：「我驚㩒壞個Lock制呀」

其實iphone x 去multitasking果度要撳實一陣出-號先kill得app有冇機會好似iPad iOS 11 beta咁改返順手啲
玩demo機試呢度試到燥

6s 都會 著曬火咁

Yt寫得唔好

YouTube

柒撚到呢...咁樣用就咪撚買X啦

買左x 好想換翻iphone 8 plus 好多game唔兼容個mon 好細睇得好辛苦 有冇人一樣係咁

都講咗好耐
set解鎖先顯示+按home掣先入主頁
基本上做到一樣嘅嘢，只係手指摸一摸=望畫面

諗落呢樣嘢應該冇得搞
佢有心用盡啲畫面先咁做，否則封咗條頂都得
咁我當個speaker可以收得埋, 個頂都仲個cam同堆sensor
基本上冇得cut

web版冇咗好耐

唔使熄啦，改習慣
個問題只係唔多明佢整出嚟做乜

其實佢本身都唔for你成日kill app, 又係壞習慣

唔知做咩今日啲nofi有delay
11.2 beta 1

有冇Beta 2

X2.

8 plus

我裝返beta profile唔見有

好似冇？

無

遲下d大陸廠就照抄M額，到時就變主流

beta 2 out

勇士

Pb 要聽日？

上次浩南哥講過有機會pb遲一個鐘

訓醒睇下有冇

個時間咁得意嘅

已更新beta2

tap落幾多m果度就會轉 睇埋幾秒覆

原來係咁

How
用緊X 心思思好想升

App Store Bluetooth bug 仲係到

係wo

好似冇咩分別

等睇EverythingApplePro報告

冇pb

8gb 21 mb plan

起碼10/12/15先夠
全速會用快咗用多咗

3400 收細7 128

想問7 plus 想電張d
用返11.1 定11.2 beta 好d?

Thx

電長d

跟左3出機 380x24 iphone8 64gb
無限data(超級數據王)

Fb更新左個app快到pk

我覺得所有野都快咗

Fb
LIHKG
iOS

係個個都較快animation 比嘅錯覺定直係快咗

我冇熄animation 就感update個app

有時打Passcode會咁，洗過機都係嘩

拉唔到上面條bar落嚟
點搞？

想問係咪冇鬧鐘app做到撳power/volume 就唔響？

部X而家遇到既bug就係開double click power 開apple pay時 用power 制熄mon會慢1秒先熄。
但我熄咗衣個功能就正常番

IR直頭冇貨

熄左 , 咁點用返APPLE PAY?

第3代通常中伏

通常第二代係好好
例子：ipad 2, ipad mini 2, ipad air 2
同買iPhone 要買有s 一樣道理

我想買下新iPhone 係咪真係咁多問題

iPhone8出左幾日就話電腦脹，但依家完全無人講有事

iPhoneX 依家話變色MON，會唔會幾日之後又會突然無事

通常部機有問題啲人先會拎上黎講
除非好似Note 7咁爆炸法
如果唔係多數講十日八日就冇人會特登拎出黎講
咩機都係咁

How about iPhone6ss

Wow 咗未

Displaymate 評咗 iPhone X 係最好嘅mon

但個相機都係pixel 好啲,
有啲失望

但 photo iPhone X 101 分 (高過pixel)

係拍片 94 低拉低咗

搞錯咗

相101

拍片得89

我想問正常應該點樣熄機?
一長㩒淨係出Siri

連埋Vol up

好似係咁

Vol down先係

LIHKG d 廣告

播緊歌lockscreen條timeline唔識郁呢個bug是咪得我一個中？
6s11.1

一樣
8+ 11.2

有冇人同我一樣係桌面向左or右轉頁成日轉左做橫向畫面
明明有開直向鎖定同手機都係垂直既 但係成日都橫向
點搞
iphone 7 plus ios 11.0.3

不嬲寫個os比貴機㗎啦 邊有理過8姐

開control centre 個shortcut入apple pay

up down都得

其實X 如果留在iOS 11應該用3年都冇問題
我好驚佢出iOS 12之後部機D gesture Lag到痴線

Up係cap圖囉好無

Macbook 反而真係好少年年換

部mbpr 2015 13” 用到而家都未壞仲好順

iOS 11 screencap 完無左edit 個野直接save 既？

up 長hold都可以關機囉好無 😂😂😂😂😂😂😂😂

mbpr 2015 13”揮手
到目前為止仲未諗到換機嘅理由
一切如常

橫向bug黎

Hands-on: iPhone X Leather Folio Case – like a Smart Case for your iPhone X [Video]

Jeff Benjamin

睇過實物，ok但太c9

但我始終都唔明
Face ID 既岀現咪打殘左有Touch bar既macbook
Touch bar macbook 有無岀左一年

廢老三寶

可能apple已經準備收touch bar皮

等睇放落無線叉搞到d信用卡壞哂

開蓋既MBP同iPad用Face ID其實仲有需要過iPhone，鏡頭一定向住個人，開蓋動作又可以代替swipe
2016/2017 MBP有太多on9低能design choices，Apple砍掉重練唔係無可能

唔會，faceid成熟都一兩年

Apple唔洗大改架
本身已經有部nTB版mbp13

MacBook faceid 無乜用
係手機先要反覆開關同身分認證

macbook 有用wor, 一開mon 就解lock

YouTube app啲廣告係咪block唔到？

我想block fb廣告多啲
佢老味,播30秒片睇到一半都要俾廿秒廣告我

拍到4K 60FPS都得89

近期有個冰桶廣告, 條女叫到拍AV咁

咩黎

有個交友之類LA
5秒youtube 廣告, 條女淋冰桶一路大叫

睇過

係。。。

真係依家先知

應該近呢版/近期先有
web版指埋去都會顯示詳細時間
我記得嗰陣專登拎個app嚟試下tap落去係冇反應

fb睇片未試過有廣告，係我問題？

bug, reboot

同一部機
好易就熱 不過我諗係 high Sierra 問題

mid 14 新真係完全唔吸引

一諗起第日換新機要買過堆轉插就不了

第日usb c 應該比依加普及唔少啦

買一個type c 轉插
出返哂type a hdmi sd card
其實都ok

late 2013等下部機等到頸都長

但身邊仲有無限件未壞嘅usb a電子產品
衰到連最新嘅iPhone跟機lightning線都仲係usb a

我諗起碼要多兩三年先會多, 依加其他廠notebook 都開始加usb c, 不過仲未取代a

到USB-C普及嗰日，2016/17MBP既spec都已經舊啦
Apple響Mac嗰面既決策已經食撚屎左幾年，近排iOS呢面終於趕上

係咪更新上11.1就解決？

近排冇乜遇過 但係好難答你係咪100% fix左
因為個bug成日無啦啦有

我用緊mid 2014 13吋
見到而家部13吋tb嘅animation都會lag就唔想換

點解chrome save唔撚到相...

我都係諗住等多代算

咩意思

有冇人知邊到可以check 邊個version既ios閂左認證未
同埋ios 11 jb係唔係完全冇消息

揀自己部機

jailbreak 出年都唔知有冇

大家接唔接受到mon貼入面有粒塵

而家仲用緊5s ios8 jb
但係已經好多apps都唔support/ 用唔到最新feature
但係又放棄唔到activator callbar

屌解重未有 11.2 beta 2 PB update...

問人冇用
你自己受唔到咪再痴

有冇巴打知點解ipad pro更新左之後成日FaceTime 唔到

callbar真係好用

有冇人可以試一試係咪我問題
但我safari save到相...

試過再癡之後仲多塵

apple 到底幾時先出到callbar既功能
我一路keep住唔update都係因為callbar 實在太好用

你冇比權限？

而家係想佢轉但唔q轉
之前就相反

為左呢個tweak

應該今晚半夜有掛

依家係咁彈update pop up 煩到閪

已升DB

我都未試過

我答接受到 等巴打慳返啲錢

重裝都唔得....

冇用chrome

有無人用payme app?

恒生可唔可以用到?

可以

個意思係咪, 我較好哂d 野
send 條link比人, 人地就可以將d 錢放入佢自己中意既acc?

ios 11.2 係咪都冇得熄 one-handed keyboard？

成日想轉輸入法/emoji時 唔小心㩒到one-handed keyboard 阻撚住哂！

會入落佢payme account先

佢可以選擇 入數落自己個account 或者 留係payme account到 下次過數俾人用

thx~~~
咁你地係咪每次要過錢先會增值落payme?
定keep 住有幾千係裡面?

任何銀行都可以用，payme轉帳出恒生/匯豐可以即時轉，其他銀行要一至兩個working days

增值到payme要用信用卡，所以同你邊間銀行冇乜關係

比錢果個係payme send payment比收款人，再send條link比收錢果個，一禁條link就會收到錢

淨係用過一次 唔知有冇講錯

個人account有增值限額同keep錢既限額 增值就好似一個月6000

哦...
我都係收過一次錢only

我用中銀visa,
如果收錢人係用恒生/hsbc, 就可以即時過數
如果收錢人係中銀or其他, 就1-2日
right?

有無話最少要比幾錢?

如果iPhone x 用藍色wallpaper
塊oled係咪會死得快啲
純討論，冇買

Payme 對方無申請的話收唔收到錢？

如果未比過

要經WhatsApp/messages ，payme add contact
要佢accept

第二次起唔洗

IPHONEX條黑BAR好撚礙眼

Ok i try try

去試開頭唔慣，慢慢用順就冇野
但影相出黎啲味精多咗少少就冇買

我會需要增值先過落去

平時keep住$0

味精係因為oled芒？

定係電腦睇都味精左？

過兩日去出8plus有咩位要check 部6仔用左兩年幾日日差兩次電up左上11慢到頂唔緊

Mon就咁睇

iPhone X進入DFU模式教學

將 iPhone X 連接 iTunes
按下音量加鍵（毋需長按）
按下音量減鍵（毋需長按）
長按電源鍵直到 iPhone X 強制關機
屏幕強制關機後瞬速長按音量減鍵（電源鍵不可鬆手）
同時按住電源鍵以及音量減鍵 5 秒後鬆開電源鍵（繼續長按音量減鍵）
大約 5 秒 iPhone X 會進入 DFU 模式（iTunes 會顯示）

都係試下相機 喇叭 睇下mon有冇死點咁

大家無線充電會唔會長叉?

即係拎手玩一陣, 放低就放返係wirelss 果度, 長期90-100%

咁樣好咩？

就算我換機都唔會玩無線

快叉火牛同線除左官方仲有冇咩推介

why

無, 咁係咪都放枱, 不如放上charging 果度....

有無問題其實

唔知 但比我唔會咁

跌到幾多先應該叉？

Apple 話20-80 rule

Ok..

我覺得唔使就佢，方便用就得
照計oled 會短命過粒電

個Friend部X，開封左發現個mon touch唔到，激活都未激活

我唔信！🤬

點解係app store買野要撳兩下power button咁反智

有冇11.2 beta巴打收唔到WhatsApp通知？
冇banner冇聲 但係notification centre同紅點就有

完全唔知佢想點

統一返 逢係兩下side button 就等於俾錢
不過真係好麻煩

我寧願佢彈個pop up window confirm好過

想問下宜家升IOS11 係咪已經冇乜問題?
用緊iphone 7

冇近嘅插蘇位可以多出黎用，不過最重要都係擺得塊板係檯不過插返線，反正本身個iPad牛都喺檯隔離

咪係 加個制咪得

你係10.X就留多陣先啦

買銀色定灰色好

銀
灰底好痴指紋

灰
白底好似玩具

銀
隻色無咁沉

灰
隻色無咁淺

銀
條銀邊好正

both

dock都係咁用啦，根本插住唔使理

咪好似apple watch咁兩下call apple pay

有咩麻煩

call還call
pay 還pay
依家去store買d 野都要禁兩下

其實佢可以設計到faceid+slide咁畀到錢
但可能佢驚啲in-app purchase好易畀錯錢先咁設計

手細，一係用埋另一隻手，一係再揸上少少部機, 之後又要揸返落去，唔係就單手掂唔到home indicator
Mon頂都話可以用reachibilty 掂到，想有陣時可以單手用啫，如果粒side button 低返些少我其實都冇問題

Beta2?

有冇人用x有用緊

唔係好介意牛角

個mon貼又比返個M字額佢

我未有機
其實我估我都唔覺得會好介意
不過打橫睇戲就會好覺囉應該

佢default咗播片會有黑邊(好似係)
你放大晒咁睇應該會crop走咗啲畫面，我諗作用不大

ios 11.2 pb2 came out

我部MacBook Air個app store有apps或者Mac os有更新嘅時候
㩒更新 等左好耐都唔旭

係咪要重裝Mac OS/factory reset

之前你地係咩話咩入塵？

岩岩裝左了

聽日測電量

暫時感覺非常好 轉app 出home 開幾隻大game都完美無瑕 有ip7plus 10.3.3感覺

希望唔好倒水電

依家faceid 只可以直先解到，我估第二代先可以橫解，到時先會放去ipad, 因為好多人打橫用 ipad，第二代又一定放落 iphone 先，ipad 版睇怕要2-3 年先會出現

出Home有0.x秒delay，應該Apple特登改到咁，10.3.3果陣真係一㩒即出，反應好快
用左一日11.2 db 2，電量比11.1倒水少少

出home嘅delay應該係等你double click, 太快reaction 你會用唔到double click

講開Double click開多工處理，由11.2 db 1反應真係快、準過11.1，不過iOS 11硬係差啲野咁，Bugs、流暢度搞嚟搞去都搞唔掂，自己又唔玩AR Apps，螢幕錄影

380x24

其實啲OooO mon貼會唔會遮到faceid 射啲點點
正面一定冇事，咁側小小好似上圖咁呢
我覺得好大機會影響到

除咗11.1Beta4之外
而家已經分唔到邊個倒水邊個唔倒了

不要說了

想問下你地ios11.1差電到100%個陣如果仲係插住條線既話右上角個電量圖係咪一路都有閃電符號？咁會唔會唔識斷電overcharge？

仆街 11.2 beta2 whatsapp都係唔識彈通知

Home dock上面既app icon 有時候會變左灰色 做乜鳩

對apple好失望

昨晚8點up 左11.2
版本係15C5092B

請問依個係咪11.2 Pb2?

你再冇新update 咪pb2

係！巳經無得再update😝😝😝😝

成日彈話ios 有新update,有無得熄左佢

其實上左11.2 都唔萛倒水

但唔知點解前頂speaker d 聲好曚

大家係咪咁？
7+ 的

姐係未更新
Check 多次

Beta 2 係 15C5097d

Thx

唔該南哥

呀大哥，你知道你用緊Beta架可？

之前正式版都有bug
同beta 版都冇太大分別

如果屌正式版bug，係好合理
但係攞個beta版黎屌

其實唔太大分別
講到beta 乜柒都冇咁

但正式版都唔見得好
同逼人上beta搏佢會好啲冇分別

咁即係有無分別

有

11.1以11.2beta2感覺順左唔少 特別係app出home個下
利伸 iphone8

6s既話換8+定10好
定係再戰一年

6仔換7plus 定8好？

Budget夠+想試新嘢=X
否則就8+

其實6s用落都冇咩問題
仲多個headphone jack
不過舊電

睇你想要手細易揸d定大mon

個人意見

8 去到2017
仲750p mon
2GB ram
實在太唔 future proof

X > 8+ > 7+ > 8 > 7 > 6S+ > 6S

個設計仲係厚邊, 明顯佢都唔想搞
只係將x 個spec放落舊iphone度

8唔同se, se擺明係做低價市場
8 成六千蚊已經中高階la, 但仲係停留設計

11.2 beta2極倒水

Tim Cook 我屌你老母！

咁你都知 ios11.1 official = beta5架可？

今時今日仲覺得正式版同beta有分別 tc請左你做打手？

每一版beta/official 都係搵人test bug 直到永遠

幾時先有一個版本好似beta4咁stable

咁final beta 做正式版有咩問題，咁樣就連頭兩個beta當正式講

Beta 用意本身就係for test bug
唔好用official垃圾拉埋beta d bug講
仲有好多人偷用db就識，遇到bug又唔用個feedback apps report

呢樣真
但每次report 都冇反應
有時連個feedback apps 都有bug send 唔出

6s舊電依家半日就收皮

ssp 換電la
2百幾蚊
我6sp 換完重生哂, ios11 都仲用到8hrs

Tick 咗用data都係要用wifi先send到

鏡頭

你地班人有問題淨係識屌
又唔send feedback返去人地點fix
裝得beta就咪咁撚多爹啦

小朋友，beta版係拎黎測試report bug
唔係比你呢啲無知既人拎部主機當main system咁用架
從來最後一個beta版本都係pre-release of offical架啦
你第一次玩beta呀？
拎住個beta 2黎屌，人地會笑你架知道無？

每次Beta就係加啲新bug落去
你見佢一兩星期先出一次就證明要諗啲咁創新嘅bug出嚟係幾難
無bug班工程師就無得撈喇
IT狗
利申：bio D

其實都幾意外Apple會肯將SE個價壓到咁低（仲要個spec都算靚）
以前嘅Apple一定唔肯做低價市場

如果11.1正式版係beta4就好

啲bug真係創新到.....
雖然話係beta
但畢竟已經唔係由10上11呢類大os update
有時真係好難明某啲問題點解會出現

AGGER
B5食電到PK
B4個時部機用到10小時
B5得六七個鐘

同mac mini 一樣la
但係唔係年年出, 只係多硬件淨先出黎搶下市場
好過買小米la

Agger x2

果陣全世界都諗住beta4 = GM

如果想平平地買部電話比老母親
SE是咪適合？

6splus啦
SE咁睇部睇壞佢眼

8+同x真係唔知點揀 細機又唔撚出雙鏡 8+玻璃焗住要帶套又大部左 一隻手用好唔順 X又垃圾mon 巴打們比下意見

8+重過x

穩陣就8plus 下年買Xs

外國評X個mon is the best
黎到連登就變垃圾
你咪繼續聽班3星打手係到鳩up

手感x 好正

有無人知點解download左11.2 pb2 之後禁install會出verification failed because you are not connected to internet ? 明明試過wifi無問題 4G用過又出同一個message

刪左個update再down過就得
奇奇怪怪

外國D人話已有APPLE PAY CASH 係beta 2 , 香港有無

EverythingApplePro話冇喎

Yes..個size一流

但始終怕OLED芒有烙印 一年多d又要換機
每年俾一萬會費有d唔抵

七個鐘前Reddit 有人講

竟然？

不過香港例牌遲過外國 用住payme先啦

但唔襟用呢

Apple Pay cash 係 beta 2，但得美國有

烙印問題應該唔大嘅，你正常keep 住用，應該冇事

有啲姨媽姑姐用緊s6 note 5 乜事都冇

Store 啲demo 機長期開100% brightness 就唔知

加上Samsung OLED 好 LG OLED 好多

Pixel XL OLED 就係LG，同埋佢個條永遠都存在嘅 back, home, option

我地個時間bar

所以UI 係白色

咁時間 電 台，就會變黑色，熄咗粒pixel

襟唔襟用就唔知喇
但真係靚mon又點,個頂點都重係睇唔順眼

同埋你會見到 apple 係設計上都有防備烙印

例如高危嘅 home tab

Apple 用咗半透嘅 dodge burn effect

外國有用家發現animoji其實唔需要truedepth camera

我覺得apple 可能用咗D micro OLED技術去整個mon

ios11 冇左還原輸入？搖部電話冇野彈出黎既？

want to know more detail.

啱啱去左豐澤玩iPhoneX
玩玩下諗起，如果唔慣gesture返主畫面、開多工
其係果粒肚臍都幾有用

識setting嘅話，可以撳一下就即返主畫面，3D Touch就開多工

三星整架喎

有喎

每次睇到個標題都好想bin c

用X都開開殘廢掣果d人 咪撚買X啦

用X都要 開殘廢掣果d人 咪撚買X啦

諗起去幾間電器鋪玩x,全部都俾人開晒殘障鍵

求救
Whatsapp backup問題
6S轉8，對話back up左係iCloud AC
但一開wtsapp無叫我回復
得返啲群組

有無方法可以拎返啲對話？

重裝

正式版ios可以點report bug?
開咗慳電mode,睇上咗cloud嘅相就會lod空氣，同埋用其他app揀相會freeze

Face id真係好撚on9 日撚日俾條女搶我手機對撚住我塊面再check whatsapp然後小小對話就嬲鳩我

次次出去試都比d on9開晒粒野

你on9啲，比條女食住怪部機

Yes🤣🤣🤣

你號我唔到，呢部一定係特別限量版iphone x

算啦

正式版同beta冇分別 就算係beta版 report完佢都唔處理既

屌 又有得笑

其實X個design真心好柒 唔明覺得部機靚既人係咩審美觀

iphone 5
iphone 7plus
呢兩部個design language就真心靚

X⋯⋯正面就M字額 背面就違和感

你地講得岩 下次再搶我電話就一巴車落條八婆度

我Install嗰陣都有呢個message，但撳多一次就成功，你試多幾次

講就天下無敵

邊位巴打

你現正聚腳於手機台(吹水台)

一巴有鬼用咩，緊係立即大大力屌一撚

濱崎真緒？

巴打識貨

可以摸丁

點解咁多人cut 單我張單都冇前咗

好過我冇單

正正因為Samsung 整點解要咁貴，之前D新聞都話apple 衣隻oled mon搞到Samsung 想死，佢用番note 8 個隻mon既整法應該唔會咁貴，可能有新技術令成本增加

嘩我屌呀！條女隻手真係

想問
The club抽中左部64
到時要唔要開苞？
開苞左要扣幾多？

好似話雖然係用三星mon，但成塊都係apple設計嘅

即係代工，好似CPU 咁

阿媽唔小心升左iphone 6上ios11 慢到傻左 想問依家仲有無得降返去ios10?

發佈都講左好多OLED既缺點 都比呢塊Super Retina 攪掂左

冇，6s細機先可以

大家估唔估到11.2正式版幾時出？

12月中或尾

有冇巴打升左11.2beta 2之後打電話個時收唔到音 定係得我先係感？

但apple 自己都講左用耐左有偏色同烙印係無可避免

有冇11.2 pb2包膠
8plus用緊11.1想升

戴定頭盔實冇死嘛

出年會唔會cut埋8同8+兩條line
齋出佢地口中既future X呢條 line
今年硬覺得佢地兩頭唔到岸 又整iOS11 for X 又推出兩部8 8+ 最後搞到兩樣都係半桶水 iOS 11又bug到爆

唔會咁快cut

暫時冇事

動畫明顯快左

Multitask快左好多

電量差不多啦 都係冇11.1beta4咁屈

依舊有少少bug啦
emoji唔識認膚色 每次都會prompt你揀多次
keyboard個底色有時候會閃一下藍色
有時候開幾個大app 要掃notification bar落黎 然後再開app 會lag0.1秒先有反應 但唔係次次都會

整體黎講 好過11.0.3 同11.1 official差不多 只係動畫快左 升得過既

暫時ios11.1 beta4係最完美 可惜...

我部MacBook Pro 2017 with TB , 用唔夠一個月就燒底版、壞U，到Apple旣信心低晒
好在有Apple Care(1年果個），唔係既話換塊板要成＄6xxx

今日打左十幾個電話 乜事都冇

有冇人發覺 iphone 7plus(10.3.3) vs note8/oneplus5/xzp 既片 都係7plus完勝

但iphone 8plus/iphone X就輸到仆街 開一般app, 例如amazon/mario run/subway surfer/adobe都俾人屌打 淨係video rendering贏

ios11真係好撚野

岩先睇Timmer TM既 iphone X vs xzp....

開GTA, mario run, temple run2, subway surfer都慢過xzp....

唉

可能只係我唔好彩

未得就夾硬出

閃魔雙11
入貨

其實閃魔有咩好，用過覺得好垃圾

有咩推介
唔要cock乜乜同咩盒

Agger 條邊成日入塵

我估出年只會出新design嘅新X
同時將現有lineup個價shift低一級
踢走埋6s系列
Apple夠好人嘅就出部7仔spec嘅SE2
即係個lineup會係SE2/7/8/舊X/新X
繼續$3000-10000每個價位都有嘢買

用緊隻康寧玻璃3D貼 淘寶冇呢個牌子

閃魔對於我黎講得個平字，好易爛 同埋好懷疑d聲稱防藍光既貼有冇用

即係應該繼續m額

SE應該會UPDATE既 gay cook一定唔會浪費左堆剩低既零件

用藍光貼不如開night shift
起碼有得簡

用緊8Plus有開true tone, 同埋之前睇過有測試，大部分面頭成層藍色果d貼都係防唔到藍光

個mon 長期都好滑

好似話果啲假藍光貼其實仲傷眼

係 用返普通冇色好過

呢樣真

防藍光不了

有true tone就唔洗啦 正常防到既話唔著mon係冇色，著左mon會有少少淡黃色，同開左true tone一樣

係 用過塊 太陽底下成塊藍色 屌

wifi 都算，但apple watch 強制連真係on9 到 ，又食電

聽日check真啲先 btw,我新機個ios 係咪要升到同我部舊機個ios一樣先restore到backup?兩年無換機好驚

我睇xzp打白貓都好順下 協力就唔知

買左非全屏 2張果set
我諗送到黎我都未有機
垃圾cmhk仲未派貨

新機iOS VERSION要 >= 舊機

開nightshift啦

以前用過micimi, 聲稱係康寧玻璃，我覺得幾好用但舊幾水一塊

m額起碼用4年

咁大鑊諗住下年會平頭添

我想換se舊電 想問下淘寶邊間啲電較好

5s上iOS11係唔係死硬?
想幫老豆升

唔該巴打

想問下點解我app store down 野會down 空氣
明明岩先都冇事

諗緊好無幫老母部se由10.3.3上11.1

wilson會員可以原價

而家X真係唔好買全覆蓋mon貼，我用幾隻都入塵，聽筒對上個位又易爛又入塵

冇必要就唔好住

cmhk -$800
wilson有貨咩

5s 昇咗 冇問題
但要熄曬啲動畫效果

個心囉囉攣

iOS 11 有冇人個siri short short地 一陣時聽到你講D 一陣又聽唔到

你囉囉攣左部x返黎先la

就係想係x嚟之前了左d心結先

其實你依家屋企儲左d 咩機?

64有，唔知256有冇，要問

夜仔邊度換電平靚正 部5S就黎爆開

深之刀

chok囝上年dse, 17-18歲

3g 應該係10歲果陣開始儲
有米

仲17
2x喇

睇住換？

系
6sp 換完2個月都仲係100%
ios 10用到9hrs
ios 11用到8hrs

你唔係上年dse咩
定你新移民20歲先dse

係鬼 幾年前考

上年搵第一站
幾有禮貌, 唔mk

唔見佢寫整完保幾耐

屌

原來apple 無Refurbished iPhone 賣

呢期睇YouTube部機好熱，位置大概係鏡頭下面少少(SIM卡槽)左右，用Wi-Fi睇都會咁，iOS 10果陣都冇乜事，唔係又iOS 11搞搞陣掛

1 month

拎哂去service unit

以前好似有既？

咪玩，由頭到尾都無正式講過service unit係Refurbished。
外國Refurbished iPhone係另一個Part Number。
而Service Unit又係另一組(同香港service unit差唔多嘅組合)。
如果都係Refurbished，我唔信Apple要搞咁多嘢分兩組Part Number呀。

盡情bin

華強北

w

cpu 位

用緊6仔10.3.3
Apple watch 2.2.1
佢要我update aw先pair得
但load完一輪又話aw已經係最update

想問係咪要update上iOS 11先可以update aw？

我都係 早幾日更新完youtube就會發熱同食電食好快 仲用梗10.3.2

做到咁，佢一樣可以用你手指，同要你講pw

chok仔好有錢架
成日都係玩具post見到chok仔

有父幹

WhatsApp chat record個iCloud 唔夠位，用iTunes back唔back到record?

得

好撚過癮
每撞一撞部機，panel後背光前嗰粒塵就會唔同咗位 已經由佢喺個mon度游走

用最新版好似唔得，我之前換機用最新版iTunes backup, 冇backup到app入面d data

今晚試下

懶得追post
個電話漏電漏得好快 是咪正常

你指倒水電？
漏電係一件好嚴重嘅事

11.1/11.2b都係食電怪
如果遇著6s仲衰

Whatsapp 個backup係咪低能back上iCloud 部機又要用我部機啲位成幾GB

我個WhatsApp backup 7GB
部機明明仲有20GB剩
佢都仲要我騰多2gob出黎

點解唔換左去

真係好撚反知，我有16gb剩明明個backup 先7GB

X2 我用11.1有呢個問題

11.2好似好左

咪係, 難道無face id 之前, 唔會check你手機咩？

一睇youtube就勁熱

Daddy真好

有錢多好

我朋友好慘
Passcode年代個密碼要俾條女知
Touch ID年代五個手指位要reserve 4個俾條女用
Face ID年代要登記條女個樣
自己用番passcode（當然條女都要知）
我心諗咁嘅生活點頂得順

Ebanking有埋touch id之後可以隨時入埋銀行睇有幾多錢呀，哈哈哈哈哈哈哈

我覺得呢啲女佔有欲強撚到咁
真係早甩早著

好彩我無女

哈.................

夜囝高富帥
唔愁冇女啦

chok仔不如我認你做老豆啦 chok爺

我記得有個買左X嘅巴打話用唔慣X所以送左俾個侄

我平時裸跑，睇YouTube 熱到要裝返個殻

呢個位真係用幾隻全覆蓋都係會入晒塵

為延長電池的使用壽命，如果電池過熱，軟體可能會在電力達到 80% 後限制充電。iPhone 會在溫度下降時再次充電。

我插線叉成日叉到85%就停
無線就冇事

因為個邊係彎 點都會入塵

2018新iPad Pro概念圖
大家覺得可行性有幾高

一定有m 額

我寧願佢lcd panel盡貼邊算
Amoled 長睇辛苦

補link
重點：
1. 有Face ID
2. 冇Touch ID
3. LCD panel

睇過Samsung部Tab S3
又鮮艷又大mon
其實幾難頂
手機size就ok

想收部二手jb左既iPhone 7
有咩途徑？

我用部10.5"，一揸住短邊框嗰面已經成日hi到mon
不過home button響iPad的確係多餘，smart cover + dock / multitask gesture完全取代粒掣
而且Face ID響tablet有用過電話，一開蓋就unlock會好方便

如果iphone x都好似呢幅圖咁平頭咪好
iPad有用開4 finger gesture就算冇home制都唔會點影響習慣
不過而家iphone x face id 係咪平放機喺檯面都輕鬆unlock到

不過如果咁快又出新機但今次我部10.5trade唔到喇

我iPad上左os11之後
除左unlock之外都好少用touch id
如果用緊smart keyboard嘅話就用kb打四位數密碼
都方便過遞起隻手禁touch id

我由iPad2年代起
買新機嘅話通常都會俾用緊果部老豆老母
Trade走佢地部舊機

冇人理，係咪我唔應該係ios po講

響Mac post其實都少人講High Sierra，因為一早響晒警號叫大圍唔撚好update住，所以無咩人奶野

因為apple嘢差左已經唔係咩新鮮事？

過晒保

好，信你
我老豆幾個星期就因為d線而整爛一對耳筒，我頂唔柒順想買對AirPods俾佢一了百了
見AirPods要iOS 10，早知之前封閘上左10.3.3先

過咗咗多年我都仲未接受到oled
(除咗aw,因為唔係成日睇)

iPad條線不如停返兩三年先好嗎